買iPad pro 12.9 64gb(2018) 定 iPad pro 11 128gb(2020)

咁多位巴打幫手諗諗

iPad pro 12.9 64 GB(2018) $900 AUD ($5040)未開盒
定係
iPad pro 11 128 GB(2020) $1329 AUD ($7442.4) 但係有140 AUD ($784)gift card
另外 我有個舊iPad 可以係apple trade到$180AUD

姐係總數
iPad pro 12.9 (2018) $900 AUD
iPad pro 11 (2020) $1009 AUD

正評 iPad 12.9 (2018)
負評 iPad 11 (2020)

其實兩個SIZE我都岩用,所以真係唔知點選擇

多謝咁多位巴打

2020 啦
有6GB ram
利申2018 12.9 64GB 同2018 11 256GB 用家

你唔會2個size都岩用 差2寸實際差好遠 iPad個post幾多人買完先嫌太大/細

多謝巴打
4GB RAM 你夠用嗎???

就係兩個SIZE都試左 都好似唔錯咁
唉 真係15/16

買12.9嘅話你最好當係半部laptop用好啲（雖然佢唔得）

等2021refresh

巴打係用家嗎?
你用緊邊個SIZE

THX

我用緊12.9
連埋keyboard+pencil用
大mon會用到番唔到轉頭
但12.9真係大部
你預擺枱用就好
手拎都幾勉強

利申仲有部mini5成日手拎嚟用
同12.9坐枱啱啱好係對比
個人唔好10-11寸呢啲兩頭唔到岸嘅中間size
當然好多人都覺得咁先似tablet

多謝咁詳細回覆

就係唔夠先叫人買2020

haha 明白巴打
自隊1打膠